Angelababy

想知樣子巴有無過黎

你

的

樣

子

Angela baby 駛乜憂兩餐，佢老竇勤力慣，街市賣鴨蛋，
Angela baby 屋企多靚衫，橙溝綠，米襯藍，套套惹火搶眼。

有喉核

如

何

召

喚

失

敗

敗</span>

屌 當我無講過

話說樣子兄好似潛左水好耐之前有幾個po講angelababy佢都冇出現

可能去左投胎做Angela baby 個仔